\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Wilde Reiter}
\index[in]{Bretagne}
\index[in]{Je pense a vous}
\index[vw]{Autoren!trenk!Wilde Reiter}
\index[vw]{Autoren!trenk!Bretagne}
\index[vw]{Autoren!trenk!Je pense a vous}
\index[vw]{Autoren!Alo Hamm!Wilde Reiter}
\index[vw]{Autoren!Alo Hamm!Bretagne}
\index[vw]{Autoren!Alo Hamm!Je pense a vous}

\beginsong{Bretagne}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wildereiter} 

\beginverse 
2. Bl\chord{D}umengärten, \chord{A}Ährenfelder, h\chord{D}ohe Kronen st\chord{A}arker Wälder, \\
\chord{G}immer neuen L\chord{D}ebens bunter F\chord{A}ülle. \\
\chord{D}Alter Trachten, g\chord{A}elbe Dünen, schw\chord{D}arzgelackte H\chord{A}olzpantinen, \\
M\chord{G}ädchenlachen \chord{D}und der Dämmrung St\chord{A}ill\chord{D}e. \\
\endverse

\newpage

\beginverse
3. D\chord{D}ie bretonisch\chord{A}e Kapelle - D\chord{D}udelsack und d\chord{A}ie Gesänge, \\
B\chord{G}ombardon - im V\chord{D}iolett der H\chord{A}eide. \\
Br\chord{D}osche, Spitze, S\chord{A}ilberspange - \chord{D}unterm Himmel d\chord{A}er Bretagne \\
g\chord{G}ehn die Leute \chord{D}in Brokat und S\chord{A}eid\chord{D}e. \\
\endverse

\beginverse
4. D\chord{D}iesem Land sind w\chord{A}ir verschrieben. L\chord{D}and und Leute m\chord{A}uss man lieben, \\
s\chord{G}eine Dörfer, Br\chord{D}unnen und Tav\chord{A}ernen. \\
\chord{D}Immer noch zieht d\chord{A}urch Gedanken Gl\chord{D}ück, das wir am W\chord{A}egen fanden \\
\chord{G}abends unter St\chord{D}ernen und Lat\chord{A}ern\chord{D}en. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: trenk (Alo Hamm), Zugvogel, 1961\\
FA: 251/2 GB: 297 MO: 222 TS: 614
\end{angaben}
